當你唔在意一樣野，你就會成功

因為唔會俾你既感情左右到
感情/情緒總係會搞到人仆街